拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令(Part 2) 盛世經已散盡時光 出黎面對

原po爆左

盛世經已散盡時光 <-- 為呢條左膠再開新post

又到一日一次屌鳩左膠文妓的時間啦 睇下你今日寫乜先
梗係啦
侵粉對公共衛生識條撚咩
識睇英文唔會搞錯Trump同Biden嘅EO已經要還神啦

一開波果然就係左膠風格, 捉下文法之類, 我都話呢D就係"人禽之別"啦, 我係人你係禽.點解呢? 就好似我之前講過, 你作為一個左膠, 對問題本質, 例如"點解你立場可以話變就變", 係完全無勇氣回答. 只能轉個方向做D其他攻擊, 例如"你之前睇錯左乜乜乜"

你呢種態度叫咩呢? 叫做無知性上的誠實, 和維持道德角度的勇氣

但咁撚難明的野你點會明呢？你唯有急急腳返去指摘對方甚麼地方睇錯左，如果我用英文同你溝通，你一定順便屌埋人地文法果Ｄ nazi

你知唔知你好肉酸姐？

其實只要你應該知道你企左係一個注定失敗的辯論位置，你係爭論緊兩樣野，就係「阿侵無野做啱，而拜登無野做錯」。

先唔講阿侵，拜登就係政治腐敗的典型例子，對烏克籣對中國，對佢個仔，一切一切。如果佢係支持阿侵，我想你立刻大爆佢人係幾惡劣。

可惜佢企左係阿侵對面，所以你比盡力都死撐佢。睇你個樣真係好撚好笑。你Ｄ所謂原則呀，道德呀，全部都係廢的，隨便可以放棄，只要可以攻擊政敵，乜撚野都可以唔要。

所以話侵粉真係文盲
上面講明Health centre而家係行sliding fee

睇到呢度, 我深深感覺到你的無知 and/or 醜惡. 我為左唔好又比你水到, 我都睇過下個plan, Sliding Fee Discount Program (SFDP)
呢個係美國政府要求認可的診所(FQHC)必須要有的計劃, 呢個計劃係咩呢? 就係如果果個病人夠窮, 診所以從完全免收佢費用到按比例收佢全額. 例如話, 我用一個medical center做例子

驚你睇唔到重點

只包診費, 藥費唔包

如果在美國生活過的人, 其實都知道, 睇醫生同藥係分開, 有時候係要你自己去其他藥房羅. 診所收平你姐, 唔包佢叫你羅果D藥架

然後, SFDP乜人受惠? 咁又要睇返內文啦

The health center’s schedule of discounts must provide for:

A full discount to individuals and families with annual incomes at or below those set forth in the most recent Federal Poverty Guidelines (FPG) [100% of the FPG], except that nominal charges for service may be collected from such individuals and families where imposition of such fees is consistent with project goals; and
No discount to individuals and families with annual incomes greater than twice those set forth in such Guidelines [200% of the FPG].

就係你收入夠低, 係貧困線100%以下全免, 200%以下按比例收費, 以上係一個崩都無得減

到呢度, 好明顯睇到SFDP有兩個重點
1. 只關注診費
2. 只對非常貧困人士有用. 而果D人, 其實往往都有Medicaid, 所以我想只能幫依親移民果D人 (其實佢入藉前係唔可以羅need-based 的幫助)

到呢度, 其他連登仔仲有follow一定想問, 咁藥費點計? 拿, 就係340B呢個program啦, 藥廠比藥診所, 係要減價比架, 甚至近乎免費送, 呢個係美國政府要求

跟住我地望下阿侵個EO 佢目的係邊D人
patients with low incomes who:
(a) Have a high cost sharing requirement for either insulin or injectable epinephrine,
(b) have a high unmet deductible, or
(c) have no health insurance. This final rule also provides definitions relevant to this requirement.

符合以上條件人士, 就有平價糖尿藥. 邊D人呢?
低收入人士, 佢符合ABC, 其中1個條件
A. 佢個保險plan包唔夠, 即係佢仲要自費好多
B, 佢個保險plan個賠額要求好高, 即係你要比好多好多醫藥費先會比返你. 通常呢D都係低保費的垃圾plan. 屋企有經濟壓力的人迫住買
C. 直頭無保險.

好啦, 咁在阿侵呢個行政命令度, 點定義"低收入人士"? 佢都寫埋

“Individuals with low incomes”: This final rule defines individuals with low incomes as individuals and families with annual incomes of no greater than 350 percent of the Federal Poverty Guidelines.
收入在貧窮線350%或以下的大眾平民, 已經可以受惠啦!

我總結一下, EO 13937行政命令係乜
1. 針對的, 係藥費
2. 而且佢幫埋貧窮線200%以上人士的藥費

所以佢根本同SFDP無關, 兩樣野係完全唔關事

我屌你老母, 又比你水多一次真係去查, 你呢D垃圾自己唔查唔睇, 變成我真係去查去睇 你仲好意思聲大夾惡, 真正廢物左膠

貧窮線以下嘅人本身就已經象徵式收費only
貧窮線以上嘅人就按按病人財政狀況收費
請問點樣大賺特賺？

你係唔撚係真心問我? 藥可以平價問藥廠羅, FQHC又可以用更高價格賣比病人, 咁中間D錢去左邊? 去左宇宙黑洞?? 個EO正正係針對呢個問題

但係比拜登總統凍結左

做乜鳩支持socialized medicine啊 愛侵力
一直以嚟係你有左膠迫害妄想話我係Biden粉咋噃
乜你唔知我係支持Sanders㗎咩唔信可以起我底
最好就medicare for all

我正正就係講你呢個諷刺, 你本身只係想反侵, 但結果依家變成被迫撐登, 甚至被迫令你放棄左你本來支持的medicare for all. 因為"凡係阿侵支持我必須反對"

Sanders單野仲撚搞笑, 佢比希婆玩完一次, 又比華倫再玩多次, 你仲訓身支持陷害佢果班人, 為乜? 因為反侵囉! 你以為我真係當你係登粉? 我係恥笑你, 為左反登而不惜做拜登文妓 = 免費幫佢開脫任何罪名 你人生原則無哂, 連幫小市民慳藥費的行政令被凍結, 你都要做打手. 你無哂廉恥心架啦

好, 繼續

所以話你班侵粉閱讀理解能力有問題就真係無錯
請問Trump嘅EO嘅措施有邊一段係針對醫院㗎？

咁你果篇文係有講, 我當無提過? 你都痴撚線, 我重覆你篇文講乜咋 你都痴痴地線. 而且我根本唔係集中在醫療界的黑暗, 我係針對"FQHC的糖尿藥價錢"呢個問題.

你都幾好野, 我講果個重點你唔提, 忽然拉去唔關事果度, 真係似足你為人, 成個小人咁

分撚得清未啊，真係咁撚勁規管晒所有醫院的話 就唔使你條on9仔出嚟含撚啦
之前官司都輸埋啦

你比我呢堆野好反映你個為人. 你只係想講"阿侵輸左", 你完全無興趣糖尿病人有乜. 佢要求美國藥價同國外睇齊, 即減藥費, 即係幫左病人

The rule, which the White House announced Nov. 20, would reduce the price of 50 Medicare Part B drugs to the lowest price paid by other wealthy countries.

市民要買貴藥, 你究竟開心乜撚野??

我話你無恥無良, 真係唔係攻擊你, 只係指出真相

請問你個閪腦點撚樣得出呢嗰結論
針對無比平價糖尿藥窮人果D診所？
而家係要所有FQHC都收最低行政費啊
範圍拓展去貧窮線嘅3.5倍
一陣醫療支出上升
你班仆街準備好去GOP啲twitter度洗版支持socialized medicine未啊

個行政命令就係要FQHC咁做, 但拜登總統凍結左

我之前屌過你介意支出上升, 成個Cocaine Mitch咁, 我無屌錯你, 你就係咁可憐可悲. 你D原則道德係隨便換. 依家又唔支持醫療開支上升了?

一條完全無針對性 無配套嘅EO都可以話完全正確
就好似用強姦罪拉埋啲無犯強姦嘅人 仲要覺得自己好撚醒噉

你都好撚野, 你係咪想同糖尿病人解釋, 因為無配套, 我唔平得比你?

笑撚咗
FQHC唔清楚定義的話可以上網查
窮人本身就有藥買
唔知的話上面一早po咗

笑撚左? 350%以下200%FPG以上佢地點樣平左? 佢個保險plan唔夠力, 佢地點樣平左? 佢地無買保險, 佢地點樣平左?

你真係好撚柒, 我真係無諗過左膠可以柒成咁, 不過我唔應該意外?

文盲呢兩隻字咁撚似講緊果D一邊鬧obamacare一邊拎FQHC開刀嘅侵侵肉便器(即係你)?

你都痴撚線的, obamacare佢好唔好, 係另一個問題, 佢可以改, 佢可以修, 但同呢個行政命令有咩關係?

OBAMACARE同呢個行政命令無關
呢個行政命令甚至同阿侵無關

呢個EO只同350%以下貧窮線的糖尿病人有關

我屌你老母, 解釋呀!!! 仆你個街!!!

盛世經已散盡時光
#138409

睇唔睇撚到呀? 你個咁虛偽的左膠仆街!! 出黎呀!!

樓主

好多字，試下簡單啲講你想講嘅重點先，好攰呀睇到

其實已經好簡單

本身美國制度就係好繁複

其實唔洗同左膠講咁多野
哂時間

一早已知 Biden 同左膠信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

美國買糖尿病藥真係好撚貴

慢慢睇吓啦

習慣下

佢打咁多都係咁

等我組織下先

簡單講, 就係藥廠 > 藥 > 診所 > 藥 > 病人

當年阿侵命令佢要求, 藥廠幾錢比藥診所, 診所就要幾錢比藥合乎資格人士, 即係夠窮先得.

但阿登凍結左, 跟住果個死左膠因為反侵就夾硬話凍結無問題

佢理據係另一個計劃SFDP已經平左比窮人
跟住我解釋返, 根本唔關事, SFDP只針對診費唔包藥費 (美國分開計), 然後只優惠 200%貧困線收入或以下的人士 (你唔低過貧困線仲要減唔足)

相反, 阿侵個行政命令針對藥費, 然後包埋200%以上, 350%以下的小市民, 如果佢地個保險plan唔夠力或無保險, 就可以受惠

即係話, 佢講果D野, 根本就係無關, 而拜登真係停左呢個惠民政策

剩返果D, 簡單黎講佢就係好仇視侵粉, 而造出的打稻草人言論, 又obamacare又官司輸左之類, 佢根本對病人或情況都唔在乎, 只在意"阿侵一定係做錯"呢part

sorry, 我無心, 我之前只係好嬲

Pushhh

係, 因為美國唔比人地外國隨便國內賣, 所以國外國內價係差好遠

好似糖尿藥, 美國個價可以係外國6倍. 點解外國貨唔入得美國? 因為唔比囉

阿侵就係要求, 你地藥廠個價比外國咁平, 比美國人咁貴, 唔撚得, 一定要比自己美國人個價同最優惠國家一樣.

跟住有官司ban左佢, 話佢呢個要求無跟正手續去做, 就係果個左膠興高采烈阿侵輸左果個

如果唔係真係咁了解左膠, 人真係唔會明, 點解叫小市民受苦的政策被取消, 佢地反而最開心

佢地人生無野重要, 只有反侵最重要

侵真係好總統

欣賞樓主咁有心fc

一個人點會無野做啱, 又點會無野做錯?

但左膠佢地希望你相信的, 就係阿侵無野做啱, 全部野都係做錯

我真心唔明佢地對呢個世界有乜用? 唔係用嬲個情緒去講, 係現實.

好似呢單野咁, 佢地用途只係用盡方法再推一個舊政客出黎, 佢代表左47年華府的政治腐敗. 佢地覺得自己利用緊拜登達到佢地想要的progressive政策

但拜登佢唔做你地班左膠又可以點? 唔係左膠利用拜登, 係拜登利用佢地咋

其實我本來唔想花時間, 但我覺得呢個左膠太無恥, 佢聲大夾惡但其實佢講野都係假, 佢搏人唔fc

因為呢啲左膠食飽飯冇嘢做

拜登水泥隊召喚

唔係左膠利用拜登, 係拜登利用佢地咋👍🏻

佢改咗名

但班左膠係各大媒體用假資料呃人支持拜登

民調篤到篤到

Btw, 我一直都認為部份左膠係民主黨嘅人扮

係, 佢地係好有系統咁重覆又重覆錯誤的資料

好似阿侵無講過肺炎係hoax, 佢地心知肚明唔係真, 但佢地永遠不停重覆, 比人指出左個真相, 又唔出聲

跟住去第二度, 佢地又再重覆, 阿侵話肺炎係hoax....

左膠唔少係讀文研或各大廢科

畢業去民主黨系統的ngo撈, 有人介紹去報紙寫文搵零用

唔見有改喎?

盛世經已散盡時光
#138409

半數拜登支持者Twitter account都係一月先開

就同一啲仆街係office 不停作是非一樣

起佢底見到改咗名開post

然後你質疑佢地, 左膠就會出黎話你無腦呀, 陰謀論呀之類

親眼睇住都係錯, 佢地個版本先係啱

呢個已經唔係阿侵定阿登問題, 而係人的原則同良知唔可以無

係喎, 佢改左名

天空似快要流淚

咁撚痴線

所以大選結果唔係邊個嬴，而係公平

唔係, 我估果個係佢舊名黎

我唔知邊個真係贏, 我更唔知有無影響左結果, 因為呢個係量化方向問題

但絕對有舞弊

所以我直情比左膠震撼教育左, 佢地大嗌左4年俄仔幫阿侵舞弊, 查都查左3年. 結果佢地今日立刻知道一定無舞弊, 一定完全公正

我無辦法想像左膠可以咁虛偽, 咁無恥

屌，以民主黨，左膠甚少背後有份操控嘅人如果證據一早煮重Trump啦，尤其係佩洛閪。仲有如果冇舞弊，法院一早受理啦，全部都係自己人。

但左膠唔會理呢點

如果無查阿侵, 因為司法腐敗囉

如困無查阿登, 因為佢無做錯囉

龍門任佢地搬,

唔好再信班人係「左膠」
左膠係扮出黎做仆街嘢

同香港撐警班廢老一樣

呢批人心理有問題嘅

見到人仆街佢哋會開心

但係又話唔好racist

歧視同唔中意，同道德觀念佢哋根本唔會理甚少分唔到

所以話樓主真係柒頭嚟
你知唔知你好肉酸姐？

// 只包診費, 藥費唔包//
請問你想表達啲乜
我幾時有講過診費包藥費？

你自己幅圖已經顯示緊
藥費同診費都係用緊sliding fee system

畀多個例子

// FQHC又可以用更高價格賣比病人, 咁中間D錢去左邊? 去左宇宙黑洞?? 個EO正正係針對呢個問題//

所以話你文盲真係無錯
屌你老母, 比你水多一次真係去查返啲文, 你呢D垃圾自己唔查唔睇, 變成我真係去查去睇 你仲好意思聲大夾惡, 真正廢物右撚
上個post已經quote晒文講咗
自己追返

// 你本身只係想反侵, 但結果依家變成被迫撐登, 甚至被迫令你放棄左你本來支持的medicare for all. 因為"凡係阿侵支持我必須反對"//

笑撚咗，左膠迫害妄想症病人真係麻撚煩
小修小補完仲衰咗 改嚟把撚啊？
Trump而家有冇加funding 啊？
點解拆埋ACA啊整個junk plan出嚟益窮人啊
淨係着眼於推政策搶soundbite，但係無視結構問題
最適合呃樓主呢啲on9仔

侵粉非黑即白嘅思維真係好撚難溝通
以爲個個屌佢主子都等於幫Biden
好彩我嘅人生原則唔係跟你條友學如果唔係仲要幫條loser含撚

講得好到肉

非常之同意

美國左膠=香港藍絲

／/ 市民要買貴藥, 你究竟開心乜撚野??//

我開心啲乜？
開心在Trump咁撚醒目，推啲明知行唔通嘅政策出嚟呃下soundbite又有傻仔幫手含撚啦
話你文盲on9, 真係唔係攻擊你, 只係指出真相

我真係無屌錯你, 你就係咁可憐可悲. 你D原則道德係隨便換.
因爲當政策將成本轉嫁去民間然後政府唔出錢嘅時候
只要政策係自己主子提出
就無錢支持嘅socialized medicine都可以照奶
你幾時支持醫療開支上升啊?

// 你係咪想同糖尿病人解釋, 因為無配套, 我唔平得比你?//
梗係劏你啲on9侵粉嚟換其他服務畀其他窮人啦
侵粉有人權㗎咩
你班侵粉抵撚死!!!

所以話左膠=仆街

原來真係有撚樣咁撚癲

你答我真係好

請問你想表達啲乜
我幾時有講過診費包藥費？

原來你又表示唔包拿? 咁咪等同個行政命令做到野囉, 佢本意係減左藥費

但拜登總統凍結左

所以話你文盲真係無錯
屌你老母, 比你水多一次真係去查返啲文, 你呢D垃圾自己唔查唔睇, 變成我真係去查去睇 你仲好意思聲大夾惡, 真正廢物右撚
上個post已經quote晒文講咗
自己追返

我先屌返你老母呀, 戇撚鳩, 連oregon州政府都諗緊要FQHC嘔返D錢出黎, 你話中間無錢落袋???

Oregon is weighing whether to require these health centers to hand over essentially all of their savings on 340B drugs provided to Medicaid beneficiaries.

笑撚咗，左膠迫害妄想症病人真係麻撚煩
小修小補完仲衰咗 改嚟把撚啊？
Trump而家有冇加funding 啊？

你教識我咩係人無恥就無敵, 啊? 依家錯在佢小修小補所以凍結左佢
係咪比老人家個生果金唔夠, 所以又凍結佢呀?

點解拆埋ACA啊整個junk plan出嚟益窮人啊
淨係着眼於推政策搶soundbite，但係無視結構問題
最適合呃樓主呢啲on9仔

呢個同依家美國糖尿病人比錢買貴藥有咩關係? 我依家係問你拜登總統呢個凍結啱唔岩呀?

拜登總統呀!! 戇撚鳩, 你有無睇日曆呀?
依家邊個做總統呀? 你係咪痴撚線到唔提obamacare講唔到野呀?

我同你講緊呢個幫助糖尿病小市民藥費的行政命令比人凍結, 我問你點解呀? 點幫佢地呀? 你剩返小小人格同良知都無埋,

唔敢答呀?

侵粉非黑即白嘅思維真係好撚難溝通
以爲個個屌佢主子都等於幫Biden
好彩我嘅人生原則唔係跟你條友學如果唔係仲要幫條loser含撚

咁就叫回完? 你個仆街仲唔去google多D野返黎?

我屌你老母, 你叫糖尿病人捱貴藥仲覺得你有道理?

巴打咁好心機去搵資訊同佢砌
其實由一開始已經知 佢呢類左膠只會左spin右spin

我開心啲乜？
開心在Trump咁撚醒目，推啲明知行唔通嘅政策出嚟呃下soundbite又有傻仔幫手含撚啦
話你文盲on9, 真係唔係攻擊你, 只係指出真相

所以我咪話你無恥無人格囉. 只要自己憎恨個政客個政策推行唔到, 你就開心死, 真正等人幫果D病人, 你唔撚理. 全美國人買貴藥, 你唔撚理

講真, 你難得真正承認你係個賤種, 仲好似好開心講贏人咁 屌, 好在連登洗唔到野走, D人一世可以睇返你今日講乜

我真係無屌錯你, 你就係咁可憐可悲. 你D原則道德係隨便換.
因爲當政策將成本轉嫁去民間然後政府唔出錢嘅時候

你痴撚線架啦, 政府唔出錢係拜登總統
決定架

我換咩道德標準? 以前我覺得呢D病人應該幫, 呢個行政令好喎
今日我都覺得呢個EO好喎?
我無野換過
相反你就唔係啦, 幫窮人買平藥的EO反而應該凍結, 官司輸左, 結果藥廠可以平賣外國, 而貴賣美國, 你又覺得無問題

你先係道德隨便換果個仆街黎

只要政策係自己主子提出
就無錢支持嘅socialized medicine都可以照奶
你幾時支持醫療開支上升啊?

你都痴撚線的, 我幾乎投左比Sanders我駛同你講? 你都弱撚智, 係民主黨唔比未注冊人士投票, 你唔撚係唔記得呀?

你真係好撚精神病, 你唔係同我講緊野, 你同你幻想果個共和黨人講野, 你係咪當自己同Mitch McConnell講緊野? 你有無痴線得咁離譜呀?

你真係要食藥睇醫生, 我唔係講笑. 我無諗過你已經左膠, 你係白卡佬

梗係劏你啲on9侵粉嚟換其他服務畀其他窮人啦
侵粉有人權㗎咩
你班侵粉抵撚死!!!

你係咪痴線架? 唔合乎medicaid又唔夠350%, 會唔會更多住大城市的民主黨支持者? 住加州住紐約唔係更撚多?

呢個行政命令幫緊住高消費城市的民主黨人呀, 低能仔

你除左"我係鍾意咁, 吹咩"之外, 你作為一個讀過下書的人仲有咩講? 你賤格個程度都咁我真係估你唔到

雖然話造票, 但造票只係幾%
但證明大把左膠, 大把美国人反侵, 而家佢地求仁得仁

你點知只係幾個percent

係, 我都知, 其實我都係幼稚左

不過順便學多樣野, 就係藥廠同診所仲有政府之間個黑暗

拜登佢凍結左, 就係因為阿侵斷左果D私營診所個米路. 佢地用政府限定的優惠價格買藥返黎, 然後佢地又高價賣出去

最抵死佢地又可以undercut藥廠個價, 所以曾經有藥廠嬲到講明唔會比藥診所, 但如果係分開, 即病人搵第三間藥房羅藥, 藥廠願意比返錢佢

In recent weeks, several drug manufacturers have taken actions that impact covered entities participating in the 340B Drug Pricing Program (340B Program) and their contract pharmacies. Eli Lilly and Co. (Eli Lilly) and AstraZeneca informed covered entities that they will stop replenishing drugs to 340B contract pharmacies and limit distribution to covered entities and their child sites only. In addition, Merck, Sanofi, and Novartis requested that covered entities share contract pharmacy claims data through Second Sight Solutions’ 340B ESP platform. Sanofi explicitly indicated that failure to participate would result in a similar refusal to replenish contract pharmacy claims.

簡單講, 藥廠同私營診所好多恩怨, 然後佢地好憎後者用340B問佢地要平藥但貴賣

拜登呢個凍結, 肯定係找返數比醫療機構, 係官同商之間的勾結關係

你要諗返一個問題, 就係好多人好似我面對呢個左膠咁, 佢地係充滿仇恨心

點解? 佢地其實就係美版小粉紅, 你試下比人洗腦洗4年, 你都變喪屍咁, 見敵人就咬

一般年輕一代, 佢地住藍州, 讀書都係左傾, 然後科網又係左傾, 跟住佢地個電影娛樂同電腦遊戲全部都係藍州出品

美國工業之類, 同佢地無關架, 就算全部美國工人失業佢地做的都係office 唔會死

當你明呢度就明白呢咩人點解咁, 佢地憎恨一個唔存在的萬惡敵人(阿侵) 然後佢的支持者一定係侵粉, 唔係野蠻人就係暴徒etc...

係咪好似萬惡的走資派? 抗日劇D日本仔? 佢地學的係仇恨教育, 佢地係真正的美國紅衛兵

推

推 樓主好用心解釋

自稱「濟弱扶傾」既偽進步主義左膠：你班侵粉就係低學歷白人/香港黑暴

偽撚善到

知多啲野無壞 俾個機會大家睇下班左膠幾撚黑心同無恥囉

左膠係唔會正面回答
只會不停轉話題 轉到一個佢認為你同你啱啱講嘅嘢有矛盾
就會不停攻擊你呢方面 話你邏輯有問題 盲撐咁

係, 非常正確

所以我講過, 呢種行為係"知性上的不誠實", 同"道德上的缺失"

佢地根本唔在乎真理或原則, 佢地只係想"贏"

呢個美國紅衛兵左膠, 當佢真係無野講時, 佢露出佢真正面目, 就係"你地侵粉抵撚死"

佢根本唔係要道理或客觀評價, 佢地當兩隊踢緊波, 支持緊自己個隊

呢個先係佢地真正的醜惡臉孔. 原則, 道理, 道德, 所有原則都無哂, 係一D都無哂

咁都有post 2

左膠真係極醜陋
有條有理整理哂都係度spin

//原來你又表示唔包拿? 咁咪等同個行政命令做到野囉, 佢本意係減左藥費//

屌你老母你自己cap出嚟個幅圖咪顯示緊藥費sliding fee緊囉

// 我同你講緊呢個幫助糖尿病小市民藥費的行政命令比人凍結, 我問你點解呀?//

係咩
請問點幫啊？
我走去睇返health centre嘅數據

有7成睇health centre嘅人都係under 100% FPG啵
有9成係under 200%FPG

// 你係咪痴線架? 唔合乎medicaid又唔夠350%, 會唔會更多住大城市的民主黨支持者? 住加州住紐約唔係更撚多?//

唔好意思啵
不論加州定紐約
睇FQHC嘅患者入面
收入低過200%FPG嘅都超過9成，柒頭
自己睇

然後你同我講
// 2. 而且佢幫埋貧窮線200%以上人士的藥費//

嘩真係多謝
講緊睇FQHC嘅病人入面
糖尿病人得15%

所以條EO就係幫呢15%裏面嘅隨時不到1成人
仲好意思講 // 全美國人買貴藥//

// 藥可以平價問藥廠羅, FQHC又可以用更高價格賣比病人, 咁中間D錢去左邊? 去左宇宙黑洞??//

係囉去咗邊呢？
咪就係去咗補貼成本囉屌你老母

// 我先屌返你老母呀, 戇撚鳩, 連oregon州政府都諗緊要FQHC嘔返D錢出黎, 你話中間無錢落袋???//

你quote咗咁撚耐呢段wiki
wiki腳注 link 去篇Oregon嘅report

我特登走去睇
屌你老母
篇report係講緊反對Oregon政府噉做㗎

（18頁）

見撚到未啊？
咪就係成日講嘅 藥費差額用嚟津貼其他服務
你quote嗰段wiki刮返你自己幾巴啊

我真係屌返你老母呀樓主
成撚日quote嘢唔睇清楚
係咪又打算撈亂Biden同Trump啊戇撚柒鳩

//係咪比老人家個生果金唔夠, 所以又凍結佢呀?//
而家個「生果金」係喺其他窮人長者度剝出嚟㗎，你有冇良心㗎？

所以話你真係戇鳩
爲咗幫助一小撮人
隨時影響埋其他嘅醫療服務
篤穿咗之後仲要死撐
我問你點解呀? 點幫佢地呀?

屌你老母侵粉真係賤格到無倫

屌你老母你自己cap出嚟個幅圖咪顯示緊藥費sliding fee緊囉

食屎狗你望唔望到drug cost呀? Pharmacy Services果行呀盲撚?? 一個診所佢平左比你係佢個服務, 佢買返黎D野點平比你呀??? 你都痴膠花, 佢寫明drug cost + dispensing fee + 5.5 , 只可以平最尾果樣呀??

有7成睇health centre嘅人都係under 100% FPG啵

你都痴撚線, 咪就係減佢地糖尿藥費囉 懵撚

有7成睇health centre嘅人都係under 100% FPG啵
有9成係under 200%FPG

我真係好少遇過好似你咁撚痴線的傻仔, under 100%FPG 又好, 200%又好, 果D人一般一早有哂medicaid, 駛撚呢D方法平藥費咩

你知唔知邊D人最受惠呀? 申請唔到medicaid果D呀,
非法移民呀 新移民呀
個EO本來幫緊佢地呀
望真D個要求啦
individuals with low incomes, as determined by the Secretary, who:
(a) Have a high cost sharing requirement for either insulin or injectable epinephrine;
(b) Have a high unmet deductible; or
(c) Have no health care insurance.

無保險又無Medicaid咪就係非法移民囉
個EO本來幫緊非法移民呀, 但拜登總統凍結左呀 食屎狗

唔好意思啵
不論加州定紐約
睇FQHC嘅患者入面
收入低過200%FPG嘅都超過9成，柒頭
自己睇

我真係未見過咁撚誇張的, 都講左係包診費唔包藥費
你醒下啦, 白痴仔, 如果9成人唔駛錢睇醫生, 駛撚醫療改革咩?
咁撚多人唔駛錢, 唔係已經medicine for all??
我屌你老母, 你係咪住美國架? 你講野咁撚離地??

仲有我都唔撚知你個表邊忽計漏野, 肯定有野漏, 全國7成人在200%以下???

One half, 49.98%, of all income in the US was earned by households with an income over $100,000

一半家庭收入都過100K USD, 我唯一解釋係"有少少錢, 人就唔撚病"??

嘩真係多謝
講緊睇FQHC嘅病人入面
糖尿病人得15%
我話你花式含撚係無講錯你, 你連"因為幫得人太少所以唔幫都唔緊要"呢D理由都可以作到出黎

不如睇下美國個糖尿病情況丫?

34.2 million Americans—just over 1 in 10—have diabetes.
88 million American adults—approximately 1 in 3—have prediabetes.
New diabetes cases were higher among non-Hispanic blacks and people of Hispanic origin than non-Hispanic Asians and non-Hispanic whites.
More people are developing type 1 and type 2 diabetes during youth, and racial and ethnic minorities continue to develop type 2 diabetes at higher rates.
睇唔睇撚到呀? 幫緊黑人同hispanic架
但拜登總統凍結左呀

係囉去咗邊呢？
咪就係去咗補貼成本囉屌你老母
你真係唔係普通弱智喎? D錢有講過可以比佢地咁賺咩? 一個貪官貪埋D錢, 都係補貼地方成本咋, 懵撚
我話你花式含撚真係無講錯你

Savings from the 340B Program are used optimally when they are retained by the FQHC. Any policy that shifts 340B savings away from an FQHC will dilute the savings and compromise patient services.
見撚到未啊？
咪就係成日講嘅 藥費差額用嚟津貼其他服務
你quote嗰段wiki刮返你自己幾巴啊

我真係無話錯你, 你問我錢邊度黎? 邊度有錢, 我就比呢段你睇, 拿, 咁大舊錢, 跟住你睇份報告, 份報告Rx|X Consulting出架, 私人機構黎架

佢話無嘛, 我信佢喎, 但咁即係真係有好大舊錢啦? 懵撚, 我根本無去評價佢D錢係咪好好利用, 我只知道佢地唔應該有呢舊錢. 你要funding係咪可以去打劫銀行呀?
仲有我真係太睇得起你, 我從第一日就知道呢個論點, 就係佢地話其他醫療運作地方蝕, 所以要呢度賺返去補貼營運開支, 我本來想聽就係"不義之財用在公義地方係咪啱"呢D野, 點撚知你個弱智今日先爬到黎呢度
你同我講左咁多日終於到拿?

而家個「生果金」係喺其他窮人長者度剝出嚟㗎，你有冇良心
戇鳩仔, 你又作故仔, D錢係FQHC自己袋架, 無人亦無理據迫佢羅出黎架,
我屌你老母, 你又老作當事實?

所以話你真係戇鳩
爲咗幫助一小撮人
隨時影響埋其他嘅醫療服務
篤穿咗之後仲要死撐
我問你點解呀? 點幫佢地呀?

我話你無良知, 無原則真係無話錯你. 原來幫人成本大, 所以唔好幫, 你講乜撚野medicine for all呀? 唔係應該比多D資源去幫?

我真心問你,
你有無羞恥心架? 你仲好意思死撐?

屌你老母侵粉真係賤格到無倫
你個腦以為自己係乜野? 我地個個係侵粉?
呢度大把連登仔為香港為社會民主做左好多野, 今日被迫呢埋呢度, 因為呢度無名無姓. 根本無人天生係侵粉, 你如果望下2019年7月, 連登其實一D都唔撐侵, 仲覺得阿侵為左貿易協議一定會出賣佢地.

但結果無, 阿侵撐香港台灣撐到佢落台.

你呢? 你為呢個香港民主做過乜?
連登仔一條腳毛都貴過你全身呀, 白痴仔食屎狗

班所謂扮中立既煩膠(5毛打手 好多都係收左錢平時扮正常討論係重要時間就會扮晒嘢偷換概念宣稱人地係錯 但自己既言論係唔洗証明 佢話係就係)就係賤種垃圾

外國嘅話多數左膠出自socsci
因為socsci 特別係politics sociology 等系太多左翼嘅教務人員傳授經佢地"理解"後嘅所謂theories 學生普遍係和平世界亦唔俱備實際嘅思辨能力

而香港近年嘅就左右學生都有 主因係theories 同香港實際接受到嘅現實資訊有太大出入 所以好多學生係會自行思考呢啲理論仲係咪啱 甚至以右派角度去檢視一啲學到嘅左翼理論 而即使係左翼都唔係好多左膠 而係有讀立思考後支持泛社民主義 進步主義等嘅人

其實無絕對嘅左 亦冇絕對嘅右
好似侵呢個EO 就係靠左傾嘅政策
但社會面嘅政策例如宗教/圍牆/保守（呢個字其實唔應該有負面含義 係中文譯得有缺陷）就屬於右傾

只係一啲例如白左例如美國嘅社科系統學生等無條件無思考地接受左翼訊息 然後以此為宗旨去支持所謂左傾政黨（美國得民主黨啱到佢地 even dem 本身經濟面無乜著墨 只係喺社會面利益瓜葛無咁複雜嘅地方展現左傾 aka 進步主義嘅一面）之後對所有非左翼 非民主黨嘅支持者帶有仇恨 最後成為左膠

JUST IN - Biden administration ends Trump's policy to help fight opioid addiction. Just days before, Biden halted Trump's executive order to slash the price of Insulin and EpiPen.

仲有gender study, race果D, 都係重災區

但關於左傾問題, 有兩個原因, 第一個係教育界都係無權力的知識份子, 因為咁佢地係傾向於反對擁有權力的執政派

第二個原因係我自己諗, 其實soci本身好多個解讀都係馬克思的conflict theory, 佢提出時代演進必須經過衝突. 呢個角度令人睇野係任何存在的野你要改變佢就必須打破佢, 因為佢必定係為既得利益者服務

呢個EO我並唔認為係左傾, 更好講法係"佢修正左傾政策造成的某個缺失", 340B計劃羅到平藥, 本來係幫窮人, 但結果變成私營診所取利. 當然我唔係話診所係壞人, 但事實上件事係錯左, 而必須修正.

dem 本身經濟面無乜著墨 只係喺社會面利益瓜葛無咁複雜嘅地方展現左傾 aka 進步主義嘅一面

呢個理由係好簡單, 因為econ其實就係applied math, 社會學班liberal arts佢地唔掂, 然後econ本身係唔去討論意識形態, 所以亦唔合佢地口味. 所以左仔唔讀econ係合理 (不過AOC唔係econ major? 真心奇人一個)

之後對所有非左翼 非民主黨嘅支持者帶有仇恨 最後成為左膠

左膠有大愛型, 但好似我回緊果個就絕對係仇恨型, 我都唔識中文叫leftard做乜, 係咪就係左膠?

拜登真係痴撚線

I LOVE BIDEN
USA go to hell

順便貼個link

一個媽媽講, 佢個仔有糖尿1型, 每個月1000蚊USD 佢真係比唔起, 佢不停喊

呢D就係果個叫
盛世經已散盡時光
嘅左膠 覺得無需要幫果種人

佢本來可以買到平藥, 但拜登總統凍結左行政命令

然後呢個仆街一直幫佢洗地開脫

呢D就係佢呢種人的真面目

抵撚死啦

班左膠不嬲係一理虧就就狂貼文洗post,但文全部係google search有關題目, 證明唔到對方錯,都證明唔到自己正確

班友係搏其他人唔睇內容而覺得自己講野有根據
當然認真睇的人就會覺得班人同5毛一樣玩洗post滋擾

呢個時間就會有另一隊左膠話你充滿攻擊性, 唔尊重別人言論自由,扼殺多元意見

Soci 甚或社科嘅好多細科的確好多著墨conflict theory
但社會科學嘅理論同自然科學最唔同嘅一點就係
一個理論可以有好多個角度解讀
同時其實啲course 都有觸及好多關於保守主義 古典自由主義 新自由主義嘅野要學

最後都係回歸到你回應我嘅第一點
就係個人點教
如果你教新自由主義嗰陣係咁講當年南美點衰
係咁講壞處係邊 自然學生對佢嘅印象就差
歐美好多教務者都或多或少地帶有立場地教
exchange 嗰陣感受到最普遍就係discussion time
lecturer 感覺上會對某個issue 中偏右嘅論點relatively 會提出更多更深入嘅質疑
which is 如果立場偏左嘅point會較少
咁可能係因為佢本身偏左 與自己相同立場嘅自然會少啲valid 嘅質疑gen到出黎
相反香港唔少prof/ lecturer 其實好專業
係會講晒對該理論嘅其他學者所提出嘅正反意見 例如會有學者認為馬克思係好好嘅研究者 但佢嘅理論可能未必準確同適用之類

同埋左膠我都係指leftard
大愛嗰啲我會叫大愛撚

係, 我同意, 基本上都係講美國點衰點衰

另一個角度就係功能主義, 我其實好相信, 兩個理論基本上加埋一齊就係現實. 當然咩時候係咩, 人人理解唔同

關於左右, 我其實睇法都比soci影響左, 但我睇法反而係從用咩理論去睇世界黎決定, 例如用Functionalism角度, 我覺得佢本身就係右, 用Conflict theory就係左. 聽落好霸道, 但如果你相信階級鬥爭係必然, 然後又相信唔推翻物物乜乜無出路, 咁你好難唔變左

香港無咁有思想上的壓力, 至少當年係, 今日讀書我真係唔敢想像教書可以點教

爬晒文，樓主好波
有証有據，唔係印象派

只怪侵佢真係為咗人民，直擊大財團嘅利益

咁長你都睇哂

因為好鬼燥底所以講左好多粗口 唔好意思

無問題！言之成理，我唔會介意有粗口
粗口都係語言嘅一部分 （特別係廣東話）

睇住佢不停自打嘴巴真係好好笑...
佢反到自己都迷失埋，其實係幾可悲

係, 一開始我扯起佢條筋, 就係因為我同其他人講, 呢D左膠好可悲, 因為過去全力反侵, 今日就被迫全力撐登. 即使拜登做左野係違反佢地個想法同原則, 佢地都唯有繼續支持

我發現呢個問題係好嚴重, 佢地好似唔記得阿侵落左台, 佢地將佢地人生有憤怒同不滿扔哂落一個只係短暫走入政壇(4年)的局外人身上

而真正控制政治, 經濟, 傳媒的精英利益者, 呢班左膠卻當成係神靈和真理咁崇拜, 拚死守護佢地的錯誤和利益

呢個畫面, 係好諷刺, 而呢個左膠, 就係咁扯左火, 一直講講講

其實佢講咁多野, 咪就係一句"拜登無做錯", 佢連拜登做咩都唔知, 社會點樣都唔知, D人生活點樣都唔知

佢地可憐, 又極度可悲

班友係接受唔到自己手上的血污

如果認同侵係真正為人民而戰的英雄,自己就係迫死英雄應當永世釘係歷史恥辱柱上燒肉

如邵藍一樣由普通大學生變國際政治新星就話都值,但呢班人係義工
所以只能夠把錯誤堅持下去,就如同屈里弗斯案一般

錯，其實係無問題
人非聖賢， 但問題在於錯咗再死撐

FPL 350% 真係中門大開
包括左好多人

咪同日本網民笑鳩中國網民一樣
不停轉移話題

樓豬喺侵粉榜樣
我會不停推

專鞭愛登力
鞭足四年

跟本愛登力班人 喺雙重標準嘅賤種
我支持BLM搶野燒野打爆啲野 可以包容，
但衝入國會表達訴求 又冇偷又冇搶 又冇燒野！
就話好暴力

侵爺當初都反對BLM暴力示威，就如同衝入國會呢件事！
中國拜登呢？

侵爺喺做左好多合情合理愛國嘅野，相反中國拜登呢？

我屌撚尻曬你地班賤種愛登力啊，支持咁嘅廢物做總統搞撚到買股嘅自由又冇！平價藥又冇！黑工大撚把！俾幾個臭錢就要感恩啊！

如果係我, 我寧願做普通大學生.

不過性格唔同, 我本來就唔似會做KOL果D

當年有幾大力屌侵, 今日就有幾大力撐侵. 情緒上一定咁, 但現實又會點?

拜登佢個人係私心重, 缺乏能力. 我想佢好希望同中國和好, 但佢搵唔到機會. 中共非常迫切要佢讓步(華為, 武肺成因, 香港, 貿易), 令拜登無辦法用唔示弱的態度解決問題. 我睇唔會4年, 2年就夠佢四面楚歌, 無哂朋友. 到時左膠應該一片罵聲, 好痛心咁講 "我地太老實, 都比佢呃左"

支持敗登啲左癌自己死去支那咪算囉，係要攪鳩美國
敗登上場連買股票都係華爾街話事DLLMGH

班自稱左翼嘅左膠真係好撚痴線
之前就笑班藍領同基層撐侵
跟住走去撐個明顯同大財團有有極大勾結嘅人

識得屈里弗斯證明閣下近代史有一定基礎，呢單案件所幸最後法國班自由主義者成功為佢平反，過程上除左愛國者、右翼政府同軍人死撐，知識份子及左派、激進黨等都仲會支持平反

但今次係不惜製造更多偽證、False Speech、Fake News, 不分左右用舉國及舉民體制，誓要令侵及其黨羽社會性死亡，但左膠仲以為自己請到個天使，實際上佢只係路西法

佢有冇話投票比邊個先

幾佩服樓主做左咁多Research去對抗熱愛游擊戰既左膠，我近幾年從政治正確、女權、LGBTQ潮開始已經好質疑進步主義既本質，因為當時已經覺得佢地雙重標準，只為爭道德高地，漠視世界、社會本質，即係我地講笑話「飲住Starbucks, 用住Apple iphone去反資本主義」一樣

經過舊年種種事件，了解左今日美國歷史教育方式後（唔提美國本質，強化美國White Guilt, 以前點樣欺壓黑人、少數民族），更令我肯定一種假設，就係蘇聯既影響力並冇消失，而係化身成進步主義既包裝，由Hippies一代開始已經端倪，當嗰代人壟斷學術界後，就代代荼毒青年

結果佢哋就如你所講，成為紅衛兵，真正最有歧視思想既左翼極端民粹主義者

左膠嘅標準做法係搵個自己友出嚟
話你聚眾生事蝦佢朋友
撥下髒水，收工
真相who fucking cares

非丞相在夢中, 汝在夢中爾

美國版五毛黨

多謝樓主整理。等多啲人睇清楚左膠真面目。

問題係宜家D民煮擋就係想發動美版文革

我唔理佩洛西幫咗香港幾多, 摧毀成個民主體制救100個香港都功不抵過

講得好

劉仲敬講過一樣野, 就係泛亞主義的興起與末落. 泛亞主義就係"我地亞洲人團結埋一齊, 對抗帝國主義etc etc "

佢有句話我好記得, 佢話當時知識份子好鍾意講呢個, 係因為呢樣野令佢地高人一等, 好有"逼格" (大概係好出風頭的意思)

我聽到立刻諗起今的左傾社會主義, cancel culture, 環保同green energy, 好多野就係歷史不斷在重覆. 我留意左好耐, 左膠佢地除左呢D野, 另一個共通點就係非常睇唔起反對佢的人. 好似呢個左膠咁, 佢真係覺得自己醒目過哂反對佢的人, 而且呢種態度唔係佢一個人獨有.

呢種高人一等的態度, 令我非常懷疑, 究竟佢地真係信佢地個套, 定只係想搵個方法去得到更高社會地位?

我傾向於唔相信佢地真心相信呢點, 誠如你所講「飲住Starbucks, 用住Apple iphone去反資本主義」, 如果佢地真係反, 佢地唔會咁做

近日D官對住國會講幾句我會對支強硬D左膠就打晒飛機, 但幾個月前侵administration講個個就媽聲四起

仔細睇下D細節, 唔叫台灣總統/政府叫台灣代表, 唔俾講武漢肺炎一定要叫covid, 仲有乜strategic patience仲on9, 擺明車馬躉波鐘唔做嘢都可以吹到強硬反支

呢D同
支那人做咗奴才果班仲擔心過奴隸主有人唔想做奴隸
有異曲同工之妙

呢個世界大把左膠佢地後悔所做的事, 例如90年代委內瑞拉左膠

但世界各地仍然一直重覆相同野 大家仲係幻想, "今次我地黎一定會唔同", 當你同佢講唔撚掂, 佢地就會講北歐點點點

北歐反移民佢地唔講? 北歐大把資源人口極少又唔講? 我已經唔講高稅率, 因為佢地班左膠永遠覺得高稅率係高人地, 自己無影響

我有時會認為, 每一個人都應該至少要讀個econ minor先准畢業

至於左膠一直吹強硬反中, 你先諗下, 佢地除左幻想咁仲可以點? 佢地一無金錢, 二無行動力, 三無社會資源, 四無政治本錢, 佢地除左幻想拜登一定會咁, 佢地完全無能力做出任何行動

唔係拜登依附左膠, 係左膠依附拜登咋

用我地成日笑既一句，執執佢

「左膠或成最大贏家」

可以Key落所有美國政府新聞到

學到野

呢種心態唔單止影響美國本土, 連D外國留學生尤其上到位做到高薪厚職坐office靠把口果班

個個無晒人性無晒同理心口講仁義道德做既就共黨果套

佢地個意識形態進入咗管治模式，用媒體操控人民思想，呢個係共產黨滲透嘅現象

最叻咪夾硬推翻曬所有差異嘅存在 性別 種族 能力etc
再植入佢地嘅意志去人地到 根本就係共產黨行為

馬克斯主義陰魂不散

樓主好波
咁用心真係fc 同左膠講嘢真係講到攰 你同佢講呢樣佢就同你講第二樣 一係就雙重標準 一係就話你法西斯 重點係偽善 從呢次討論都睇得出左膠只為自我感覺良好為啖氣 從來唔係真正想幫人 真係見得太多呢啲左膠

高汁

推返先

所以蘇聯用進步主義包裝共產思想傳入美國，並唔係空穴來風，歐洲因為有社會主義派別抵禦，先稍為阻止到呢啲暴走行為，但美國本土從來冇見識過Communism，只要將你講成法西斯就得，但又冇了解咩叫法西斯

媒體被控制，但喺左膠眼中媒體係好有專業操守，傳媒報導得就係事實，唔會報假新聞
成件事好痴線

左膠其實同藍絲好相似

佢地唔會明白，即使立場一樣，都要去懷疑資訊準確性，只能怪Fact check成本高、資訊太零碎，佢地就更唔鍾意思考

佢地仲停留喺傳媒係有專業操守嘅年代

// Pharmacy Services果行呀盲撚?? 一個診所佢平左比你係佢個服務, 佢買返黎D野點平比你呀??? //

屌你老母你對眼生喺屎眼度㗎？

pharmacist service咪包埋藥物費用囉

收費表裏面嘅drug cost係講緊ACQUISITION COST啊

Acquisition cost refers to the price that hospitals pay upon receiving the product (that is, the subceiling price after all applicable discounts)

Trump條EO根本唔會影響acquisition cost，佢逼FQHC減嘅係行政費

屌 Trump條EO咪即係重複而家 sliding fee scheme噉
平最尾個樣（admin fee）囉
咪即係我一開始個point囉屌你

// 你都痴撚線, 咪就係減佢地糖尿藥費囉 懵撚//

柒頭咪平撚左囉，under 100% FPG嘅人，藥費嘅admin fee 咪minimal咗囉

// 無保險又無Medicaid咪就係非法移民囉//
笑撚咗
竟然拎非法移民出嚟講
我屌你老母啦

點解閘住佢哋而唔係「比多D資源去幫佢哋」啊？
屌你老母食屎狗

更加唔講有保險嘅人佔FQHC患者 8成

// 全國7成人在200%以下//
// 不如睇下美國個糖尿病情況丫?//

我屌你老母
而家講FQHC嘅病人，邊撚個講全國啊？
而家全美國人都係睇FQHC啊柒頭？
我引用嘅資料撚係全國人口數據
我引用嘅係全國health centre 數據啊懵撚 你瞓撚醒未

// 但拜登總統凍結左呀//

噉又點啊on9仔
噉撚多缺陷嘅政策唔使review啊？
咁撚垃圾又無funding配套嘅EO係邊個簽㗎？

// 一個貪官貪埋D錢, 都係補貼地方成本咋//

屌你老母所以話侵粉真係垃撚圾 噉嘅嘢都講得出
說好的知性上誠實呢？
FQHC啲saving 用返落 patient度
貪官啲錢係咪用返落地方服務度啊柒頭
花式含撚？你老豆侵粉畀人花式雙穴中出啊

// 我只知道佢地唔應該有呢舊錢. 你要funding係咪可以去打劫銀行呀?//
終於講funding 啦柒頭
而家邊條友簽完EO又無配套 要下手嚟執屎啊

//“不義之財用在公義地方係咪啱"？//
屌你老母而家你又話用喺「公義地方」
之前唔係話去咗宇宙黑洞㗎咩？
做乜縮沙啊？

過去4年邊個 唔解決配套問題，搞到FQHC財政要靠呢啲溼鳩方法嚟維持啊？
一定唔係 做咗4年嘅聖人Trump啦

侵粉睇嘢就係咁撚樣
永遠抽離脈絡
十足十啲見到打爛嘢就話好撚暴力嘅藍屍

明知陷FQHC於不義咗咁耐唔解決 仲好意思沾沾自喜

//我屌你老母, 你又老作當事實?//

而家Trump條EO咪即係將本身用嚟提供服務畀其他病人嘅資金
用嚟「補貼」 行政費囉 僞善撚
你老母臭閪就真係鑿都唔開啊

// 原來幫人成本大, 所以唔好幫, 你講乜撚野medicine for all呀? 唔係應該比多D資源去幫?//

我支持畀多啲資源啊
噉請問簽EO嗰條友 有冇做呢啲配套增撥資源去FQHC啊？
而家「減」insulin錢嘅EO係邊條撚樣簽啊？
答我啊柒頭

// 呢度大把連登仔為香港為社會民主做左好多野//
戇撚鳩鳩
真係做咗嘢嘅 坐晒監啦
使撚上連登學班鍵盤戰士打飛機咩
光環唔係噉搶㗎白痴食屎侵粉

我發覺已經變左企圖捉人打泥漿格鬥既程度

如果你同一個左膠爭論, 有乜可能唔變成咁?

因為Normative statement一定係subjective的, 所以只要有一方好似果條友咁唔放棄, 佢永遠可以搵D野講加D emoji 又變成一篇廢回文

問題係有無心大家搵個共同的positive statement? 佢肯定無囉.

// 問題係有無心大家搵個共同的positive statement? 佢肯定無囉//

笑撚咗
你嘅態度幾時有表示過要positive statement啊？

我個point好簡單
Trump條EO用途不大，因爲喺FQHC現行嘅patient demographic以及sliding fee底下
無幾多人會額外受恩惠，就算有 受惠幅度亦都唔多
而呢項措施只係將代價轉移咗去FQHC度，耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源； 喺無配套增加funding嘅情況下，弊大於利（最起碼我就搵唔到Trump有因應呢項措施 撥多咗錢畀FQHC

要falsified我嘅立場

一係就證明FQHC無咗呢啲錢都對服務無負面影響 / 負面影響少過對低收入病人造成嘅正面效益

一係就證明Trump有畀funding 去offset呢項措施對FQHC嘅負面影響

你要搵個共同的positive statement啊嘛
嗱我嘅立場就係噉

成日都無時間, 終於有機會坐定定應你機

pharmacist service咪包埋藥物費用囉
收費表裏面嘅drug cost係講緊ACQUISITION COST啊

所有藥, 如果你想有得平, 就一定係通過340B Program入手, 然後

Patient Definition: Not all patients that seek care from a covered entity are qualified to receive outpatient prescription drugs at 340B discounted prices. Likewise hospitals participating in the 340B program
are not required under the statute to provide 340B-discounted medications to patients in need.

根據法律, 參加340B program的醫療機構, 係無要求一定平返比有需要的病人. 因為

Only "outpatients" are eligible to receive prescription drugs at 340B discounted prices because the program is an outpatient program.

呢個計劃只包含"門診病人"

跟住一大堆野點定義"門診病人"之類etc etc, 但最精警係最後果句

The GAO noted in a 2011 study that this definition of "patient" lacked clear direction and "raised concerns that the guidance may be interpreted in ways that are inconsistent with its intent" and that "covered entities could interpret it either too broadly or too narrowly."

佢大概中文意思係, "定義邊個病人有得平, 邊個無, 醫療機構出現龍門任佢搬情況, 有時候定義得太寬, 有時候定義得太窄"

咦, 咁講個行政命令咪做得好囉 定義左糖尿藥一定要來貨價比病人

我已經唔講, 佢從來無講過佢揀邊個ACQUISITION COST黎賣比你
我更加無講, 佢唔100%到200%FPG佢可以加你價
我更加無請, 越過200%到350%FPG佢完全無平比你

個行政命令做哂呢D野
但比拜登總統凍結左

Trump條EO根本唔會影響acquisition cost，佢逼FQHC減嘅係行政費

依個就係我當日聽到的理據, 然後我先上黎連登搵下料係點
1. 我已經答左你, 行政命令350%FPG以下已經受惠, 你講所有野, 全部都係100%或以下先免費, 100到200%要按比例收費, 200%到350%完全無得平
2. 法律係無要求佢地一定要平返比你
3. 呢個咪好野囉, 龍門又搬搬先, 唔係幫唔到糖尿病人, 係幫唔夠糖尿病人所以凍結左
4. 行政費我先唔理佢幾多, 佢係咪病人要比的錢?
5. 我到依家仲未聽到一個"對病人好"的理由要凍結佢.

個問題好簡單, 凍結左行政命令, 就令本來好多合資格病人比多左錢, 我問你係定唔係?

我話左膠係有問題, 就係呢種問題. 我真係無想過, 有人可以好似你咁痴線, 11月前可以大力抨擊美國醫療系統, 11月後呢?
聽你講野, 好似美國醫療系統好完美, 完全無問題咁
你D立場, 真係跟住邊個做總統而改變. 講到咁撚好, 駛撚改革咩, 咪用返原制囉

屌 Trump條EO咪即係重複而家 sliding fee scheme噉
平最尾個樣（admin fee）囉
咪即係我一開始個point囉屌你

上面答哂你, 350%FPG, 然後FQHC係無義務一定要平比你. 邊間點做, 係完全個別自己決定

柒頭咪平撚左囉，under 100% FPG嘅人，藥費嘅admin fee 咪minimal咗囉

行政命令已經包埋350%FPG以下人士, 同實牙實齒一定要佢地減, 唔係自己判斷
可惜拜登總統凍結左

笑撚咗
竟然拎非法移民出嚟講
我屌你老母啦

你笑乜撚野? 我睇黎睇去都睇唔到有咩矛盾? 你無綠卡你又唔係公民, 申請唔到medicaid, 又無保險, 唔係正正係非法移民最可能情況?

我就係慎防你個左膠想搬阿侵個名出黎金身護體, 我故意唔講佢個名而係講呢個行政命令

醒下啦, 懵撚, 今日幾號呀? 有無睇日曆呀? Joe Biden先係總統呀
咁呢個阿侵的人, 佢係反移民, 佢係支持移民, 關咩事??? 好似落左台啦喎戇鳩

最重要係呢個行政命令幫到非法移民, 但拜登總統凍結左

我問你, 點解閘住佢哋而唔係「比多D資源去幫佢哋」啊？
你答我
屌你老母食屎狗

更加唔講有保險嘅人佔FQHC患者 8成

真係奇文共賞囉, 陰公豬
1. 先講簡單的, 我唔理佢係咪真假, 係咪2成唔駛幫? 你係咪又返你個痴線的statement >>> "幫得人太少, 得20%, 所以唔抵幫"???
2. 我真心唔知你點讀書, 如果我係professor見到咁答案真係一巴巴車埋去

我用個比喻, 買得保時捷的, 跟據統計, 10成都係有錢人, 所以呢個世界無窮人了?

實情就係因為收費太貴所以唔撚幫診呀, 戇鳩

我唔講遠, 我同你講埋唐人街係點, 去到診所, 你係非法移民乜野都無, 至少中國人醫生, 係私下比另一個好平的價你. 你去買藥, 藥房你會偷偷地賣外國D平藥比你. (因為外國藥同美國, 可以差好遠, 阿侵曾經有個EO就係要一樣, 本來幫到好多窮人但係比法庭否決左, 即係你好興高采烈果個)

呢D野係無記錄的, 亦唔會比你D圖表度見到, 你係堅撚哂離地. 你無保險你敢行入診所? 隨便望下都差唔多2舊水USD, 仲未計藥費

美國醫院收幾錢, 連醫生自己都唔知, 因為全部人有保險. (無保險點敢入去??) 曾經有個女人開車經過見到流浪貓, 用手摸下點知咬左佢一啖, 佢去左醫院, 醫院驚佢有瘋狗症之類幫佢打針, 收左佢5萬USD, 因為支針就係咁貴, 佢事後話, 我死左搞葬禮都無咁貴

你依家同我講8成有保險....我屌你老母, 醫療系統咁掂, 搞咁多做咩姐, 依家咪medicine for all囉, 你咁得閒, 不如搞Oxygen for all啦

我屌你老母
而家講FQHC嘅病人，邊撚個講全國啊？
而家全美國人都係睇FQHC啊柒頭？
我引用嘅資料撚係全國人口數據
我引用嘅係全國health centre 數據啊懵撚 你瞓撚醒未

我發現你講野個態度就係咁樣, 好似好有道理咁, 但其實立刻拉左去第2度, 我講個糖尿病情況好嚴重, 好多人受惠, 但你就會spin去我只係講私營診所點點點

咁你咪認左佢囉, 原來好多人有糖尿病, 黑人最嚴重, 然後減價本來幫左佢地好多, 但可惜凍結左

唔好同我講FQHC個數據個個好有錢又有保驗啦, 同保時捷一樣, 你無得平邊個會去? 你一係有保險, 你一係有medicaid果D, 唔係你只會私下搵醫生, 私下買藥

我講"但拜登總統凍結左呀"
你答
噉又點啊on9仔
噉撚多缺陷嘅政策唔使review啊？
咁撚垃圾又無funding配套嘅EO係邊個簽㗎？

你問我點? 我一個咁關心病人的人只能講一個結論, 拜登總統原來可以唔凍結都能夠review架喎? 乜依家佢真係老人痴呆, 一定要停左先諗到?

個行政命令一出黎立刻停左, 傷害乜野funding? 講清楚D啦, 傷害緊私營診所個荷包咋, 定係你想講"唔比佢地賺呢筆錢, 佢地服務唔到市民"?

其實你係咪真係以為我同你嘈緊架? 我幫你留低鞭屍證據咋, 越多人記得你個名, 越多人知道呢個左膠點樣訓身支持拜登總統所有政策先係我目的

你連"無配套所以對窮人乜都唔可以做"都講埋出口, 我真係多撚謝你. 我仲以為拜登總統應該立刻出個行政命令又或者叫國會立刻立法支持比多D錢係先, 但原來係cut左對窮人藥費減價先係正確做法

傻仔呀傻仔, 當你用統治者角度去諗野架咋, 糖尿病人係用佢地每月收入去諗野. 佢地每一日都承受大量開支, 佢地無命等你幾年配套搞掂先去執行, 佢地係要依家就有

我真係無諗過同一個自稱medicine for all 的左膠, 去爭論比多D錢幫患病窮人的重要性, 不過其實唔意外, 你都無人格, 無原則嘅

我講 一個貪官貪埋D錢, 都係補貼地方成本咋
你答
屌你老母所以話侵粉真係垃撚圾 噉嘅嘢都講得出
說好的知性上誠實呢？
FQHC啲saving 用返落 patient度
貪官啲錢係咪用返落地方服務度啊柒頭
花式含撚？你老豆侵粉畀人花式雙穴中出啊

你係咪有咩誤會? FQHC好多係私營機構, 你睇到邊隻字寫住佢一定要用返落病人度? 佢可以用係病人度, 又可以裝修自己間診所, 亦可以幫員工同老闆去歐洲旅行
你係太天真定係狡猾? 邊個同你講, 佢錢一定要咁用? 340B根本無要求呢樣野, 你咪幻想加老作
好在行政命令修正呢個問題, 要求佢地唔可以中間袋起差價
可惜比拜登總統凍結左

仲有你好似好憤怒人地話你花式幫拜登含撚喎, 不如你訪問下其他人點睇你?

我講 我只知道佢地唔應該有呢舊錢. 你要funding係咪可以去打劫銀行呀?
你答
終於講funding 啦柒頭
而家邊條友簽完EO又無配套 要下手嚟執屎啊

你都幾撚妙, 成日配套配套, 你做乜唔去中聯辦度做? 香港依家推行民主都無配套添
我真係無諗過你可以維護一個政客去到咁無羞恥心的地步
不如咁講啦, 所有你反對阿侵D野, 本來都係佢第2任有配套, 但比人搞到無啦, 得唔得呀?

仲有我真係佩服你, 拜登總統唔出個有配套的行政命令? 佢咪可以自己做配套囉? 你諗野係咪有問題?

我話“不義之財用在公義地方係咪啱"？
你答
屌你老母而家你又話用喺「公義地方」
之前唔係話去咗宇宙黑洞㗎咩？
做乜縮沙啊？

縮沙? 你係咪弱智黎架? 我串鳩你問我D錢去左邊? 我答唔通去左宇宙黑洞?? 你個戇鳩完全get唔到? 你有無咁撚誇張?

過去4年邊個 唔解決配套問題，搞到FQHC財政要靠呢啲溼鳩方法嚟維持啊？
一定唔係 做咗4年嘅聖人Trump啦

咁即係點? 即係病人唔可以減價因為無配套? 咩配套? 你係咪想講"如果唔比多D錢私營診所, 咁病人唔可以買到平藥"?
你其實知唔知你講緊乜?

侵粉睇嘢就係咁撚樣
永遠抽離脈絡十足十啲見到打爛嘢就話好撚暴力嘅藍屍

我完全每一句都應哂你機, 但你又好似一個左膠咁, 典型地跳過哂對你不利的地方, 就當睇唔到
例如350%到200%病人本來可以受惠
例如糖尿病本來就好嚴重, 尤其係黑人同latino
例如幫窮病人本來就應該
例話果個喊哂口要人幫的媽媽
例如呢度每個人都有價值過你, 侵幫過香港, 香港人做乜唔撐佢? 拜登乜都無做, 做乜會支持佢?

我非常相信, 你先係永遠抽離脈絡果個人

不過最重要都係, 幫你留底姐
順便伸下你個龜頭出黎呢幾度, 應應機好唔好? 時事台唔撚見哂你嘅? 你縮呀?

GME風暴》記者質詢券商曾支付財長Yellen天價演講費 自宮發言人：冇問題

Elon Musk鬧完華爾街，轉頭俾拜登政權告佢歧視

屌左癌係唔需要留情

如果喺投中國拜登呢 真心抵撚死，
如果喺投侵侵呢 真心喺悲哀 捱4年，之後喺屌尻班左膠投返正確嘅人

第1, 做乜用不推文回覆呀? 盛世經已散盡時光, 我地全世界幫你出緊名, 你用不推文回覆, 對唔對得住其他左膠呀? 咁撚有道理, 唔怕日日比人推上去喎

可能你唔知, 我真係想咁做

我講 問題係有無心大家搵個共同的positive statement? 佢肯定無囉
你答
笑撚咗
你嘅態度幾時有表示過要positive statement啊？

你咁容易笑, 做乜唔賣笑? 你係咪當positive statement係求雨, 表示我想要之類?
我只要比一個你, 你已經縮撚左, 你唔敢答, spin去第2度
拜登總統凍結左呢個行政命令, 係咪會令好多本來捱緊貴糖尿藥的病人, 例如果D無保險又或者保險唔夠力的人, 仍然要捱一樣藥費?
呢個statement只有YES/NO, 而你係從來唔敢答我YES定NO

我個point好簡單
Trump條EO用途不大，因爲喺FQHC現行嘅patient demographic以及sliding fee底下

用途不大, 仲唔係normative statement? 我咪講左只要你唔認輸永遠可以寫一篇廢文回我, 我好似講中哂喎

無幾多人會額外受恩惠，就算有 受惠幅度亦都唔多

鍾意賣笑嘅傻仔, 不如我又比多個positive statement你啦
肯定受到額外恩惠的人士, 即350%FPG以下捱緊貴藥果D, 有無受到恩惠? 答我YES定NO呀?
再問你一個
如果一個人經濟壓力大, 佢覺得貴藥好貴, 受惠幅度對佢黎講, 非常重要, 好似果個媽媽要比成1000USD咁. 呢D情況現實有無出現過?
有定無呀? YES/NO呀?

呢D咪positive statement囉, 你有撚勇氣答咩

而呢項措施只係將代價轉移咗去FQHC度，耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源

佢將代價從病人身上轉移左落FQHC度原來係錯..... 你咩事 你係咪上網搬字過紙講野無留意? (你個point我一早睇撚左啦 )
大陸醫院你無錢立刻由得你死係門外添, 佢地都係唔想"耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源"咋

比多個statement你,
如果呢項措施真係將代價轉移咗去FQHC度，但無耗用咗本身預備提供其他服務嘅資源, 而係耗用左佢老闆個利潤, 有無咁
可能?
YES定NO?盤數佢自己話D錢點用都得架啦

； 喺無配套增加funding嘅情況下，弊大於利（最起碼我就搵唔到Trump有因應呢項措施 撥多咗錢畀FQHC

呢D又係你老作就當真. 呢個世界大把lobbyists 佢地幫FQHC講野, 唔通佢地老實講呢D係利潤? 不如直接D講"私營機構賺唔夠錢就無法服務其他人"?

佢呢D就正正係利潤, 而且最大問題唔係利潤, 而係無"監管", 佢可以做聖人用哂幫病人, 佢亦可以自己袋起. FQHC同一個老闆咩

要falsified我嘅立場
一係就證明FQHC無咗呢啲錢都對服務無負面影響 / 負面影響少過對低收入病人造成嘅正面效益

話你痴痴地線真係無講錯你, 如果FQHC話唔比個總統我做, 會對我服務有負面影響, 咁係咪比個總統佢做? 你都痴膠花的, 人地做生意架 唔規管佢反而要比哂錢佢, 保證佢考慮服務窮人??

仲有負面影響對低收入病人的正面效益, 我話你個人只係用normative statement 攪爛屎就係咁解. 對一個病人黎講, 佢自己所有野就係全部, 佢條命就係佢全部, 其他人的正面效益同佢有乜關係? 仲有點衡量點解我地容許一個病人買唔起貴藥所以死左, 但慳返D錢又可以幫下其他人過得舒服D, 點衡量邊個重要? 你根本無心positive statement.

仲有, 連規管佢地用政府優惠政策買平藥, 就一定要平賣返比人, 都係錯?

屌你老母, 你好撚廢, 不如我教你用個好D理由好唔好?

例如你可以話, 如果用平價糖尿藥, 會鼓勵診所唔用呢D方法治療, 又或者直接拒絕左果個病人

我自己講果個理據, 係咪比你果推廢文好好多呀? 不如抄抄佢啦, 學我咁講啦 我唔會怪你架, 跟我講囉

一係就證明Trump有畀funding 去offset呢項措施對FQHC嘅負面影響

我offset返你, 因為阿侵連任唔到, 所以無辦法有後面4年配套令佢救唔到全地球添呀

但放心, 我點會咁無恥呢? 呢D一樣還一樣 拜登總統凍結呢件事本身就好清楚, 佢可以揀唔凍結但比FQHC申請緊急funding, 佢可以叫60日內, 所有FQHC如果因為咁而多比左錢, 可以問政治claim返

但佢選擇左最傷害病人果個做法, 然後你讚同佢, 維護佢, 支持佢

你要搵個共同的positive statement啊嘛
嗱我嘅立場就係噉
我隨便起個你底, 你好似嘈人地KOL講哲學講錯
唉, 陰公, 你返去review下呢D basic 野啦, 咩係positive statement

我已經唔撚想串你了, 你算鳩數吧啦
(P.S 唔係想做stalker, 但我想睇下你係人定係鬼)

其實working class傾向投侵

但佢地點敢講? 講完份工都無埋, 好似Helena Duke佢阿媽咁

呢個係非常瘋狂的時代, 呢班左膠偽知識份子竟然唔係支持工人而係支持大財團, 大老闆, 華爾街

// 第1, 做乜用不推文回覆呀?／/

因爲呢個post擺到明係互屌，無乜營養
你要推po？ok無問題

// 你咁容易笑, 做乜唔賣笑? //
// 鍾意賣笑嘅傻仔,//
//你有撚勇氣答咩//
//你個point我一早睇撚左啦//
// 我自己講果個理據, 係咪比你果推廢文好好多呀? 不如抄抄佢啦, 學我咁講啦 我唔會怪你架, 跟我講囉//
// 唉, 陰公, 你返去review下呢D basic 野啦//

你鍾意啦，我就費事「批評語氣」同「人身攻擊」啦

// 拜登總統凍結左呢個行政命令, 係咪會令好多本來捱緊貴糖尿藥的病人, 例如果D無保險又或者保險唔夠力的人, 仍然要捱一樣藥費?//

NO（你問yes or no，但係條問題係frame 成係咪「好多」）
因爲講咗EO嘅範圍淨係針對FQHC賣嘅insulin（同埋epinephrine），而唔係全國整體嘅insulin價格
病人demographic 方面，sliding fee scheme本身包咗嘅FPG200%以下人士，而呢堆人佔9成

// 用途不大, 仲唔係normative statement? //
噉請問你話「Trump 條EO減輕到好多病人嘅負擔」又算唔算normative statement呢？點先算「好多」先？咪又係normative

// 即350%FPG以下捱緊貴藥果D, 有無受到恩惠? //
Yes，但少（佔病人demographic）

// 如果一個人經濟壓力大, 佢覺得貴藥好貴, 受惠幅度對佢黎講, 非常重要, 好似果個媽媽要比成1000USD咁. 呢D情況現實有無出現過?//

我點知佢個case係真定假，假設爲真，噉咪Yes；唔信的話，咪No

// 佢將代價從病人身上轉移左落FQHC度原來係錯//

唔通係啱（喺無額外funding之下）？
呢嗰就normative statement嘞
資源緊絀的話，肯定會將成本轉嫁落病人度，差在多與少
就算香港公立都係噉（唔係金錢上，而係服務上會無咁周到）

// 大陸醫院你無錢立刻由得你死係門外添, 佢地都係唔想"耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源"咋//
//如果呢項措施真係將代價轉移咗去FQHC度，但無耗用咗本身預備提供其他服務嘅資源, 而係耗用左佢老闆個利潤, 有無咁可能?//

NO（除非你有證據證明FQHC講大話，而且唔係孤例）
positive statement呢，就要好多證據嘅
你首先要證明兩者係可比先
大陸醫院係咪真係唔想"耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源"？定喺佢哋本身牟利㗎？

FQHC嘅定義係要攞Section 330之下批嘅grant

。。。
而會拎到 營運grant嘅，都要證明自己係not-for-profit / public agency

你一係就搵間將病人拒諸門外嘅大陸非牟利（聲稱）醫院，然後睇下佢係咪真係將啲資源用喺其他服務度

// 不如直接D講"私營機構賺唔夠錢就無法服務其他人"?//
btw

// 盤數佢自己話D錢點用都得架啦//
normative 定 positive statement嚟？

// 而且最大問題唔係利潤, 而係無"監管"//
上面講咗批funding嘅要求

// 人地做生意架 唔規管佢反而要比哂錢佢, 保證佢考慮服務窮人//
？？？

// 對一個病人黎講, 佢自己所有野就係全部, 佢條命就係佢全部, 其他人的正面效益同佢有乜關係? 仲有點衡量點解我地容許一個病人買唔起貴藥所以死左, 但慳返D錢又可以幫下其他人過得舒服D, 點衡量邊個重要? 你根本無心positive statement.//

所以呢啲問題必定牽扯到normative judgement單純得positive statement係無結論可言

病人當然從病人自己角度睇，無錯
但係FQHC唔係淨係服務一個人

// 點衡量邊個重要//
噉呢嗰就係你要答嘅問題
你唔能夠話 「因爲我哋唔知邊邊重要啲，所以就要點做」
噉會係appeal to ignorance

//連規管佢地用政府優惠政策買平藥, 就一定要平賣返比人, 都係錯?//
你想要normative judgement？定positive statement
你成日話要搵positive statement，然後而家又加一堆normative judgement
想點？

//又或者直接拒絕左果個病人//
拒絕病人係直接違規嘅，上面講咗，隨時連grant到無埋
有事例請舉出

// 佢可以揀唔凍結但比FQHC申請緊急funding, 佢可以叫60日內, 所有FQHC如果因為咁而多比左錢, 可以問政治claim返//

即係增加一堆redtape
畀多咗幾多錢？學你話齋你又唔驚FQHC報大數袋錢落袋？使唔使做audit？
呢啲都係政策要考慮嘅嘢
何況Biden而家凍結咗，都唔知佢下一步係點

唔好x理佢
佢用緊語言偽術就已經block左佢

用途不大咪即係有用lo

仲有 單從實然不能推出應然 呢一點，樓主應該知道
所以淨係講positive statement，係支持唔到乜嘢立場（包括樓主你自己嘅立場）

何況所謂positive statement，只不過係將自己立場隱藏喺問題嘅framing度
例如藍屍都可以問「2019年示威者有冇打警察？Yes or No」
呢嗰當然係事實問題
但係發問者嘅normative judgement同時隱藏喺個問題嘅framing度

我相信樓主都會清楚呢一點（唔係鬧你藍屍，唔使對號入座

而家睇返個例子
你想講乜？

//佢本來可以買到平藥, 但拜登總統凍結左行政命令//
呢個人係睇FQHC咩？
如果唔係的話，就算Trump條EO無被凍結，佢買insulin嘅價格都係一樣咁貴

所以咪話條EO幫嘅人根本有限囉（利申normative judgement

封區強制檢測都有用
搵到十幾條友囉

左膠係咁架 好撚on9
養出一個又一個暴君同廢人

睇條友應樓豬都覺得好低質
簡單啲講始終中國拜登凍結左侵嘅行政命令，等同於扼殺左病人生存嘅機會。
左膠只喺殺人兇手
你地推舉嘅人，一嚟就出兵，二嚟解除中國電網限制，三嚟扮野推遲小米等中國軍方背景嘅公司嘅禁令

死左膠我屌你班賤種屌足4年先開心

呢條廢物上任之後，制裁又冇，又唔承認台灣喺獨立國，麥撚都冇

我開始搵到個問題喺邊
你講嘅嘢都唔係緊扣FQHC嚟講，suit你嘅時候就講FQHC，唔suit你嘅時候就講全國，所以先會成日覺得好大影響

//根據法律, 參加340B program的醫療機構, 係無要求一定平返比有需要的病人//
而家條EO淨係講緊FQHC，唔係所有醫療機構
而法例規定FQHC係一定唔可以因爲病人負擔唔係而拒絕服務病人
法律條文見我上面嘅comment

// 佢大概中文意思係, "定義邊個病人有得平, 邊個無, 醫療機構出現龍門任佢搬情況, 有時候定義得太寬, 有時候定義得太窄"//

呢嗰係340B嘅問題
但係FQHC嘅病人係邊啲就開宗明義定義得好清楚

// 佢從來無講過佢揀邊個ACQUISITION COST黎賣比你//
噉你講「糖尿藥一定要來貨價比病人」嘅「來貨價」又係邊個？

// 我更加無講, 佢唔100%到200%FPG佢可以加你價
我更加無請, 越過200%到350%FPG佢完全無平比你//

噉所以？

//行政命令350%FPG以下已經受惠//
所以？
呢樣嘢係同而家FQHC嘅規範直接衝突

// 法律係無要求佢地一定要平返比你//
你講340B無要求？
但係規範FQHC嘅法例有要求（都係sliding fee scheme）

// 呢個咪好野囉, 龍門又搬搬先, 唔係幫唔到糖尿病人, 係幫唔夠糖尿病人所以凍結左//

係幫唔夠糖尿病人（10% 【over 200% FPG】之中嘅12%（DM patient））不突止仲有反效果所以凍結左

// 行政費我先唔理佢幾多, 佢係咪病人要比的錢?//
係點解唔係

// 我到依家仲未聽到一個"對病人好"的理由要凍結佢.//
上面Oregon report講咗

// 凍結左行政命令, 就令本來好多合資格病人比多左錢, 我問你係定唔係?//

唔係
因爲合資格嘅病人本身唔多
你想證明任何野，麻煩引FQHC嘅數據

// 聽你講野, 好似美國醫療系統好完美, 完全無問題咁//
請問邊度有噉講？
有問題 =/= 條EO對症下藥

// 上面答哂你, 350%FPG, 然後FQHC係無義務一定要平比你. 邊間點做, 係完全個別自己決定//

正常
因爲200以上根本唔係目標客羣

// 我唔理佢係咪真假//
官方數據，你唔同意麻煩舉出更好數據

//係咪2成唔駛幫//
請問點解係兩成？
FQHC病人入面有兩成 uninsured
唔等於條EO幫呢兩成
係講緊呢兩成入面嘅1成DM patient（仲要講緊係200%以上 先叫有分別

// 我用個比喻, 買得保時捷的, 跟據統計, 10成都係有錢人, 所以呢個世界無窮人了//
整體狀況係好慘啊，請問而家幾時關整體狀況乜嘢事？條EO由頭都尾講緊 FQHC病人

// 實情就係因為收費太貴所以唔撚幫診呀//
// 你無保險你敢行入診所//
again
乜嘢診所？係咪講緊FQHC？
如果你講緊其他類型嘅診所，噉關條EO乜嘢事？

//你依家同我講8成有保險//
8成睇FQHC嘅病人有保險

// 我講個糖尿病情況好嚴重, 好多人受惠, 但你就會spin去我只係講私營診所點點點//
因爲條EO淨係幫FQHC嘅病人
你同我講美國整體情況係好嚴重，噉請問條EO點幫手？
由頭到尾

// 咁你咪認左佢囉, 原來好多人有糖尿病, 黑人最嚴重, 然後減價本來幫左佢地好多, 但可惜凍結左//

減價本來幫左佢地好多
-->factually wrong，因爲唔係全美國人都去FQHC

// 唔好同我講FQHC個數據個個好有錢又有保驗啦//
而家條EO淨係針對FQHC
然後你偏偏避開呢樣嘢
想點？

//你無得平邊個會去? //
法例規定如果畀唔起，FQHC 會waiver

// 拜登總統原來可以唔凍結都能夠review架喎? 乜依家佢真係老人痴呆, 一定要停左先諗到?//
唔係佢本人review
係啲官 要review

//傷害緊私營診所個荷包咋//
講清楚D，傷害緊私營非牟利診所個荷包

// 你想講"唔比佢地賺呢筆錢, 佢地服務唔到市民"//
係，見Oregon Report

//糖尿病人係用佢地每月收入去諗野. 佢地每一日都承受大量開支, 佢地無命等你幾年配套搞掂先去執行, 佢地係要依家就有//

請問條EO點樣幫呢班病人？
你肯定佢哋大多數都係睇FQHC？

// 我真係無諗過同一個自稱medicine for all 的左膠, 去爭論比多D錢幫患病窮人的重要性//

比多D錢？邊個畀先？政府畀唔從來無反對

// FQHC好多係私營機構, 你睇到邊隻字寫住佢一定要用返落病人度? 佢可以用係病人度, 又可以裝修自己間診所, 亦可以幫員工同老闆去歐洲旅行//

有冇相關法例support你嘅觀點？我搵到嘅就 收得政府 operating grant都要係non-profit

//邊個同你講, 佢錢一定要咁用?//
PHS act section 330

// 佢咪可以自己做配套囉? //
噉佢復活返奧巴馬時期嘅ACA算唔算？

// 例如350%到200%病人本來可以受惠//
然後忽視咗呢班人本身就鳳毛麟角

//例如糖尿病本來就好嚴重, 尤其係黑人同latino//
然後忽視咗佢哋究竟有幾多去FQHC

//例如幫窮病人本來就應該//
然後要非牟利機構無止境墊底

//例話果個喊哂口要人幫的媽媽//
然後發現舉例不相干，因爲佢無話去FQHC

//例如呢度每個人都有價值過你, 侵幫過香港, 香港人做乜唔撐佢? 拜登乜都無做, 做乜會支持佢?//

搞清楚， 係侵嘅幕僚幫過香港
至於有冇價值呢啲嘢就唔係連登仔搞得清楚㗎喇

// 扼殺左病人生存嘅機會//
嘩，差啲以爲條EO幫到好多人/個個等佢嚟救命添

因爲呢個post擺到明係互屌，無乜營養
你要推po？ok無問題

無營養? 勁有營養呀, 睇你呢個medicine for all 今日點支持叫窮人捱貴藥, 就乜都值得啦
我日日同你推, 推到天荒地老呀

你鍾意啦，我就費事「批評語氣」同「人身攻擊」啦

講件趣事比你聽, 我開始根本唔係同你講野, 我係叫人唔好同你講野, 因為我話你呢D人往日反侵, 今日迫住撐登, 係好可憐可悲, 我唔撚係同你講野架

但你似乎唔係好服氣喎, 插把口入黎, 好啦, 依家有邊度講錯你呀? 我唔理呢個EO係阿侵定奧巴馬定林肯定華盛頓推行的, 佢幫到人就係幫到人, 我亦唔理阿侵係做戲定呃選票, 件事對人好, 尤其有需要的人好, 就係好事
你自己起起我底啦, 我係最理性果件黎架, D人講唔選阿侵抵佢死, 我角度係拜登做得好就讚, 做得唔好就鬧, 我理撚得佢前任係邊個? (儘管我私下都係支持阿侵架啦)
留哂底唔怕認, 大佬我都係美國藉架, 你唔撚知你呢D風涼說話我幾撚火? 知唔知唐人街好多黑工? 你又知唔知佢地好似地盤工傷出事好傍徨? 無保險, 去到醫院大家你眼望我眼

我從來都唔反移民, 但成個行政命令真係幫緊佢地, 呢個係鐵一般事實. 我唔理拜登後著係乜, 佢可唔可以唔好停左個行政命令去諗呀? 佢可以叫FQHC先出住錢, 後補claim返, 之類之類. 佢大把方法都可以做到你要的效果, 而唔會損害到窮人利益

你知唔知點解咁? 因為拜登佢無能呀, 唔係"anyone but Trump" 佢做到總統?? 佢私心重又無能你唔係唔撚知呀? 連奧巴馬都知呀. 你讀過兩本書, 你唔指出佢做錯乜反而因為自己反侵個私心就幫拜登開脫?

我講 拜登總統凍結左呢個行政命令, 係咪會令好多本來捱緊貴糖尿藥的病人, 例如果D無保險又或者保險唔夠力的人, 仍然要捱一樣藥費?

你答 NO（你問yes or no，但係條問題係frame 成係咪「好多」）
因爲講咗EO嘅範圍淨係針對FQHC賣嘅insulin（同埋epinephrine），而唔係全國整體嘅insulin價格
登總統凍結左呢個行政命令, 係咪會令好多本來去睇FQHC
捱緊貴糖尿藥的病人, 例如果D無保險又或者保險唔夠力的人, 仍然要捱一樣藥費?
你係咪一定要答YES? 除非果個人之前未減價去睇FQHC, 減左價反而唔去睇, 反而搵無減價的公立醫院
你根本無可能唔答YES, 你有少少望下個現實做common ground 就知道只有咁

病人demographic 方面，sliding fee scheme本身包咗嘅FPG200%以下人士，而呢堆人佔9成

我已經重覆好多次, 但我再講多次. 1. 幫到10%人唔幫? 再加上如果咁少人受惠咁又即係唔影響佢個budget啦?
2. 我上面講左, 就係因為太貴先唔去睇, 等同買得保時捷10成係有錢人, 咁係咪全國都係有錢人? 你個推理係flawed架

噉請問你話「Trump 條EO減輕到好多病人嘅負擔」又算唔算normative statement呢？點先算「好多」先？咪又係normative

咁我一個實數你, 例如Trump 條EO減輕到10%到50%病人嘅負擔, 咁夠唔夠positive? 我唔會去judge用途大唔大, 你覺得我話好多係normative, 我比哂%你

我講 即350%FPG以下捱緊貴藥果D, 有無受到恩惠?

Yes，但少（佔病人demographic）
1. 保持捷個例子答左你
2. Medicine for all, 如果你願意不忘初心, 你就無辦法唔同我有左共識, 個共識就係呢個行政命令真係幫到人, 尤其係佢個支出係按比例的. 如果幫到人少, 即係平價藥佢賣得少, 亦即係成本同時變少.
See? 立刻有共識

我講 如果一個人經濟壓力大, 佢覺得貴藥好貴, 受惠幅度對佢黎講, 非常重要, 好似果個媽媽要比成1000USD咁. 呢D情況現實有無出現過?
你答
我點知佢個case係真定假，假設爲真，噉咪Yes；唔信的話，咪No

我講有無可能有一個人, 例如好似果個媽媽咁
全國點會無可能無? 你接受現實咪立刻有共識囉
大把人無保險無medicaid呀, 如果醫療系統咁完善, 駛撚改革咩

// 佢將代價從病人身上轉移左落FQHC度原來係錯//

唔通係啱（喺無額外funding之下）？
呢嗰就normative statement嘞

如果絕對係normative, 不如我再講清楚D
"難道本來應該讓貧窮病人承受的財政壓力, 轉而給私營診所去承擔, 難道是錯的? 尤其是後者比任何一個窮人明顯有強大得多的承受能力和財政資源"

你明白你個standing個荒謬未? 本來所有優惠窮人的政策就係將個代價從佢地身上羅走, 你又叫比返佢地?

資源緊絀的話，肯定會將成本轉嫁落病人度，差在多與少
就算香港公立都係噉（唔係金錢上，而係服務上會無咁周到）

佢地當然係咁講, 但哥仔你可唔可以有少少現實世界的警覺心? FQHC係超級有勢力有錢, 佢地D lobbyists會唔會同你講"慳多D錢都係想賺多D"?? 咁梗係講你cut我D錢一定影響病人架啦. (不論佢真定假, 都一定會咁講)
好似之前搵間顧問公司查FQHC, 我真心懷疑個金主係邊個, 佢話FQHC好好, 無問題喎. 我唔理佢真定假, 我只知道一件事.
商業機構你唔可以期待佢地做善事
有D診所可能真係華陀黎, 但你比唔比其他唔係呢? 呢個行政命令就係執返正呢行個做法. 如果你係要funding幫窮人, 係咪應該立法又或者用行政命令去改善? 而唔係掉低舊錢比佢地考慮要唔要用黎做善事

我講
// 大陸醫院你無錢立刻由得你死係門外添, 佢地都係唔想"耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源"咋//
//如果呢項措施真係將代價轉移咗去FQHC度，但無耗用咗本身預備提供其他服務嘅資源, 而係耗用左佢老闆個利潤, 有無咁可能?//
你答
NO（除非你有證據證明FQHC講大話，而且唔係孤例）

你都錯撚哂logic啦, 一係有可能, 一係無可能, 你答無可能, 話除左要求真係發生左, 仲要發生好多次先叫有可能. 我真係無心批評你, 但呢D唔係科學態度
我仲要比證據你證明一間私營機構佢D利潤唔一定全部羅去做善事, 我真係唔知睇左咩

positive statement呢，就要好多證據嘅
你首先要證明兩者係可比先
大陸醫院係咪真係唔想"耗用咗本身可以提供其他服務嘅資源"？定喺佢哋本身牟利㗎？

講樣野你聽, 就係大陸醫院係牟利, 而私營診所都係牟利. 無分別架. 連登係好憎大陸人, 成日支那人支那人咁叫
但現實佢地醫院個logic 同你講果D差唔遠. 大陸窮人太悲慘, 救得一個救唔到第二個. 保持醫院利潤先能幫更多人 (佢地話)

商人就係商人, 唔會因為佢係美國定中國. 個行政命令本來就係為左幫呢D人, 但拜登凍結左. 我依家越來越唔撚意外, 你睇下GME. 呢條友根本唔係總統材料, 大家心照啦. 如果Andrew Yeung選, 我撐佢架, 屌你老味

仲有 單從實然不能推出應然 呢一點，樓主應該知道
所以淨係講positive statement，係支持唔到乜嘢立場（包括樓主你自己嘅立場）

我地作為人, 做任何討論分析一定係要個結論, 而呢個結論要apply落現實世界度, 個結果一定係normative statement
例如話, "條橋承唔承受到300架車?" , 呢個係positive
然後"繁忙時間會唔會有300架以上的車同時經過?" 又係positive
但個推論, 用到現實之中, "要立法限制同時駛過的車輛數目"就明顯係normative

唔係normative就係錯, 但你只爭論呢樣野, 而唔去從positive statement搵一個共識, 係無可能有結果. 當你同人在positive statement有左共識, 你先去推論normative statement就係下一步

之前無回你呢部份, 唔係只講positive先係啱, 而係事有先後.

何況所謂positive statement，只不過係將自己立場隱藏喺問題嘅framing度
positive statement無呢個隱藏, 而只係佢建立左一個事實, 你覺得會導致對方個normative statement的正確性姐
佢本質就係無立場, 你唔承認呢點, 你可以永遠同我互相屌你老母
(講笑, 我其實無咁得閒 )

例如藍屍都可以問「2019年示威者有冇打警察？Yes or No」
呢嗰當然係事實問題
但係發問者嘅normative judgement同時隱藏喺個問題嘅framing度
我可以有無限個normative 跟尾然後又唔係你諗果個, 好似話
"證明示威者再弱小又無武器, 都有一份反抗的勇氣和決心"

睇撚到未? 係你自己偏見咋

我相信樓主都會清楚呢一點（唔係鬧你藍屍，唔使對號入座

你突然咁撚客氣?
其實我屌柒你唔係想humiliate你, 你可能唔信, 但呢個唔係我目的
我係想你明白humility. 一聽你講野就知你好撚好口才又唔認輸, 但你用係比你弱的人身上, 係一種恥辱. 所以我對人唔會咁做, 因為咁係無撚用的. 連登大把人比我更有道德, 更有智慧, 更有勇氣, 更有決心, 更樂觀, 更正直. 你憑乜睇佢地唔起?

呢個世界其實無侵粉, 而係因為阿侵偶然出現, 代表左佢地利益, 然後推佢上去. 你要望的, 係邊D人. 有無諗過好多白人個心情同處境? 有無諗過佢地經過8年奧巴馬佢地諗緊乜? 有無諗過佢地在全球化下點失去工作? 有無諗過97%白人佢地祖先都係無黑奴, 而係同當時黑人一樣, 只係白人農民但到呢代佢地全部要食"佢地係白人所以係壞人"呢隻死貓?

越講講多, 我想同你講, 政治家就好似一隻船咁, 表面好似佢自己行, 但其實比海水推動佢, 而人民就係海水. 你嬲阿侵係搞撚錯哂, 你要明白其實係佢背後果班美國白人個角度

呢個比喻唔係我講, 係托爾斯泰講. 我勸你唔好咁仇恨心, 搵時間睇下佢本"戰爭與和平", 對你會係好事. 唔係想扮醒, 但呢本野真係值得人去睇.

而家睇返個例子
你想講乜？
我想講你咁態度係虛偽

我講
//佢本來可以買到平藥, 但拜登總統凍結左行政命令//
你答
呢個人係睇FQHC咩？
如果唔係的話，就算Trump條EO無被凍結，佢買insulin嘅價格都係一樣咁貴
如果你唔係咁死腦筋, 你會發現呢個問題係多撚餘, 因為佢永遠可以依家去FQHC買 (如果拜登無凍結的話) 佢以前有無係唔關事

所以咪話條EO幫嘅人根本有限囉（利申normative judgement

我比多個normative 你, "但即使幫人唔夠多但都應該幫人"

呢條左膠縮左入老母閪？

首先我人唔喺美國，我嘅論點都係搵資料搵返嚟
絕對尊重並且唔否定你嘅生活經驗美國醫療制度差，好多引得唔到適切嘅醫療服務，呢點相信係你我嘅共識，我無意爭辯呢點。

如果你嘅經驗係同FQHC直接相關嘅麻煩提出嚟

// 登總統凍結左呢個行政命令, 係咪會令好多本來去睇FQHC
捱緊貴糖尿藥的病人, 例如果D無保險又或者保險唔夠力的人, 仍然要捱一樣藥費?//

如果你純粹問有冇，噉我答有
但係如果你堅持「好多」的話，咁就唔見得多
都係demographic 同埋sliding fee、waivering嘅問題

// 1. 幫到10%人唔幫? 再加上如果咁少人受惠咁又即係唔影響佢個budget啦?//
係10%中嘅12%，即係個位數（假設糖尿病人喺唔同嘅收入層分佈一致）
少數怕長計

// 太貴先唔去睇//
係因爲價錢問題，定係因爲本身FQHC針對嘅受衆唔係你講嘅嗰班夾心階層？

FQHC嘅收費真係你噉講咁貴？你講嘅係其他340B之下嘅entity（私營醫院etc），定真係針對FQHC？
想請教下你現實中有冇聽過有人用FQHC嘅waiver？

// 咁我一個實數你, 例如Trump 條EO減輕到10%到50%病人嘅負擔, 咁夠唔夠positive? //
噉事實上係無10都15%嘅patient受惠

// 我講 即350%FPG以下捱緊貴藥果D, 有無受到恩惠?//
有幾多人？有幾貴（FQHC）？

// 如果幫到人少, 即係平價藥佢賣得少, 亦即係成本同時變少.//
scale up嘅速度唔一樣

連繫到下邊講嘅
// 難道本來應該讓貧窮病人承受的財政壓力, 轉而給私營診所去承擔, 難道是錯的? 尤其是後者比任何一個窮人明顯有強大得多的承受能力和財政資源"//
以及
// FQHC係超級有勢力有錢//
//話除左要求真係發生左, 仲要發生好多次先叫有可能. 我真係無心批評你, 但呢D唔係科學態度//
//我仲要比證據你證明一間私營機構佢D利潤唔一定全部羅去做善事//

呢點講到尾係對FQHC嘅定性以及信心問題
我上面嘅comment講咗FQHC係非牟利（戴定頭盔，假設我無理解錯
同埋FQHC係要每年audit交上政府
佢哋嘅撥款亦都畀政府控制
所以我懷疑係咪好似你噉講「超級有勢力有錢」
定係你其實講緊其他340B計劃下cover嘅（非FQHC）醫療機構
（我懷疑你一直講嘅「同藥房私通 平買貴賣340B藥物嚟中飽私囊」係講緊呢堆私營醫療）

正正因爲FQHC法律嘅要求同其他私營醫療唔同
所以我先要確定，假如真係有中飽私囊嘅情況，係好普遍（ie 法例監管唔完善），定係偶發事件

// 救得一個救唔到第二個. 保持醫院利潤先能幫更多人 (佢地話)//
都係嗰句法律要求FQHC唔可以因爲病人畀唔起而拒收患者，真係畀唔起的話要waiver
同埋都係講緊FQHC究竟係咪牟利落自己袋嘅問題。